AA MT 有消息未

如題

推

都未deadline

我未，不過岩岩dead左幾日咋喎邊有可能咁快

thx 巴打